Acfun連美劇區無晒

老實，如果要都睇實有方法，但上ac貪佢夠快同集中，但前排先cut完韓劇，而家連美劇都無埋，a、b站仲有咩睇，唔駛趕到咁絕呀#alfuckal#

Ik88tv 用大陸vpn睇

用vm睇啦

個網好毒
多廣告
每次一上 google就顯現有惡意程式碼正在輸入